# サークルリスト

## 垢未確認
+ G12-a マーボーナス 初風,雪風
+ G5-b STEEL ACT 時津風
+ G7-a Vega 時津風

## おしながき未確認
+ G5-a あっとむーす 時津風
+ G8-a こころにあほ毛 雪風

## 雪風、時津風本
+ G11-b あさもやけ 初風,雪風
    + 新刊 500円
    + 既刊 500円

+ G6-a しょこらるご 時津風,雷
    + ときゆきランナウェイ！ 500円?

+ G6-b 寝床にまっしぐら！ 時津風,雪風
    + 仲良く喧嘩しな！ 500円?

+ G8-b 曖昧me 雪風 [@kou_hiyoyo]
    + ゆきかぜ おてつだいします 500円
    + たまには すこしだけ 500円

+ G9-a 炯々 雪風 かぶら
    + ユキカゼ式ドロップス 500円
    + 泣けないこども(霞本) 500円
    + 雪風水彩アクキー 500円
    + FGO殺鯖メガネ拭き 100円
    + 坊ノ岬の総集編 700円

+ J21-b 春夏秋冬春一番 雪風小説
    + 陽 -奇跡と呼ばれた駆逐艦の手記- 第1集700円
    + 陽 -奇跡と呼ばれた駆逐艦の手記- 第2集700円

+ 東1 M23-b にょりこ
    + 雪風はナシですか？ 400円

+ 東1 J38-b たるひ
    + 艦隊ペンギンコレクション 500円
    + 艦隊ペンギンコレクション改 500円
    + 艦娘ペンギンアクリルストラップ 雪風 500円
    + ICカードステッカー 100円



## 個人的興味
+ テ17-b 譜面ボーイズへの挑戦状
    + ICカードステッカー 2種400円 × 2

+ A-47 めんてい処 暁型エロ本 一番くじ
    + 夏コミグッズセット 2500円

+ G-60 まさma 秋月型
    + ウチの乙型姉妹物語 500円

+ 東1 O11-b マクロリンクス カプリs
    + モヒこれっ！ 500円

+ 東1 M40-b そこそこ幸せな生活 さめあんこs
    + 新刊セット 2000円

+ 東1 K23-b 駆逐艦逆レ被害者同好会
    + 駆逐艦逆レイプ合同2 再犯 2000円
